請問係咪董建華要求啲海員放入嚟香港

佢係咪真係咁做
佢係咪殺人犯

Push

為咗延遲選舉不擇手段

係

點解條撚樣落咗台咁多年都要害香港人

呢條撚屌由上任一刻到而家就不斷做啲搞撚死香港嘅陰濕嘢
唔撚知係本性嚟, 定點撚樣

贊助人及榮譽會員 >>
贊助人:
董建華先生
中國人民政治協商會議全國委員會副主席
榮譽會員:
香港海事博物館
香港投資推廣署
香港特別行政區海事處

好多老人家咁就不得善終

推

命犯天剎孤星，佢根本係華人剋星，一出世就就日本過蘆溝橋